Proyecto-TopWines
Proyecto Final 2ºDAW

Realización de ecommerce tienda de vinos

Funcionalidades destacadas en este proyecto:

CRUD productos
CRUD usuarios
Carrito de compra y asignación de numero de pedido a la compra,
Login con cuenta de google OAUTH,
Envio de emails al sumiller,
Asignar likes en productos,
Boton de favoritos,
Visualización de pedidos realizados,
Visualización de productos favoritos para cada usuario,
Vista con los productos favoritos del sumiller,
Vista con los productos con mas likes por parte de los usuarios
